# Créer une butte de culture

## Marche à suivre

1. Creuser un trou
2. Remplir avec du bois décomposé de la foret
3. Remettre la terre par dessus
4. Recouvrir avec de la matière végétales


http://www.lagraineindocile.fr/2016/07/quest-ce-quune-butte-en-permaculture.html